點解 shitty 仔咁鐘意叫自己做廢青

想表現自己係廢青，又要夾硬扣個城大落去
搞到班師奶欲仙欲死，典床典𥱊
想話你係垃圾，你又係城大生社會精英 想崇拜你幫你含，你又表明自己係精英中既廢青，含唔落口
但係廢青令人有一分莫名其妙既親切感，好似班著住「壞人」既旺角潮童咁，想屌都屌唔落

型

又係你

嗯

cu廢青